同啲女人相處真係好辛苦

癡撚線女人極情緒化
其實係咪好多女人都會係咁
表面上正常
三兩日就會發癲放負
乜都怨天尤人
講埋啲要死，覺得自己冇用嘅說話
再唔係就粒聲唔出咁block人
每次我都諗係咪自己做錯啲咩
搞到心神不寧 成日俾佢影響
好辛苦呀

冧你冧到我痴撚咗線